俾幾多錢家用先為之合理？

話說頭先同老母食飯傾計
佢話轉左工都一個月 出左糧就好俾家用
而我之前做過兩年野
搵12000 一直都俾3000家用
呢家就搵緊14000 暫時一次家用都未俾
不過好在佢一直都唔知我搵幾多

問題就黎啦 依家讀緊PT degree 同拍緊拖
各方面支出都高左 所以想儲多少少錢
問佢減DD家用得唔得
點知俾佢屌到連條直腸都出埋血

想問下各位 俾幾多家用先為之合理？
我打算俾2000就算

利申公屋撚 不過屋企唔等錢洗

份糧十份一咪算

2-3K就得啦,又唔係等你筆錢開飯

以前人工低俾三份之一
之後加人工都冇加家用
因為加人工都係500
唔通加100 俾阿媽咩
漸漸而家大概俾四份之一

公屋就咪比佢地啦
佢欠左你ga
你自己都要儲錢
唔通想成世都住公屋咩

暫時比2成，
又唔係等我份家用先有飯開，唔洗老母額外洗錢係自己身上，打個和咪算